班香港偽人最撚肉酸係連河北都要拍片打氣

香港確診又多過佢 仲要係用「中國香港」偽人個名去幫河北加油

一律當香港偽人係支那蝗